點解華膿兄弟呢d支耶仔YouTuber都咁多人睇

成班支耶鄉下佬翻牆拍YouTube都咁多views

仲有d咩老㾸，王剛，北佬味勁重

唔知有冇記錯

不過啲食野味channel真係不敢恭維

鏡頭後肯定所有背脊向天嘅都煮嚟食

支耶仔食竹鼠

d咩華農兄弟連老鼠，狗，蝙蝠都食

寬油
食撚到肺炎唔荒唔寬

如果有一條罪叫 鼓勵散佈病毒罪
佢地比人拉左好耐

睇佢點on9 又幾好睇

北佬話

果時係因為有陣土味比人感覺無咁做作所以紅

未見過鄉下佬

當睇緊動物園d猩猩？

因為有你幫手開po 宣傳

衝破虛假的道德底線吧

寬油即係有幾寬？

要闊過西隧

其實人地係冇比中共搞太多的純種鄉下人
平民一個
洗鬼屌
屌左中共先好過

你言下之意係芝麻仁有磨菇？

就係like睇鄉下仔